連續幾個禮拜屙爛屎

唔通啲水真係有問題？
有冇人有同樣情況

想要健康既便便

same here

有晒肌肉痛，但係又無發燒

你仲嚴重

煙？

我好耐都無痾過正常屎了 ...

間歇性肚痛🤔

好唔尋常，因為我食嘢已經好清好健康

我已經5日冇屎出

你掉返轉
飲多啲毒水

有埋肌肉痛 可以好嚴重
你似有隱疾多啲

D煙有事 唔係水

又肚痛
煮烏冬食都出事

Molamola

搞乜春呀

冇圖 點討論？

清 你飲毒水飲到癲左

same!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我都係近排飲水成日屙爛屎

次次食完煙第二日必定痾爛屎